先唔講要全部野要進步，係直播鏡頭面前大家先做好自己

班Po Po最撚on 9 就係記你老母同攪記者
然後佢地係鏡頭面前啲仆街野都被放到大一大

各位手足如果你見到成堆鏡頭影住你
唔好以為齊心嗌口號就係好事
由其拎大聲公或企係高處講野變左大台既人
唔該冷靜分析當刻局面
因為你領導緊人群
然後呢一班人喺鏡頭面前做嘅每一件事
都有機會加分減分

被人扣緊分要止血先

例如尋日有個鬼佬屌唔比佢入閘
個鬼佬屌得我地啱
你既自由係影響緊佢既自由
咁我地成班嗌口號佢屌得仲甘而且有point
大家又唔回應佢訴求wor
最後都淨係放走佢然後封返路
如果早啲放講真扣分都扣少啲呀
BBC屌你都冇咁金
而且鬼佬有加乘之餘
換轉係北姑屌
Wfc

用人道方法加返分

搞公安同環時仆街果陣
鏡頭後你控制唔到你既事
鏡頭前大家係要有咁人道得咁人道
尋晚咁就中哂招
記唔記得讓路
如果白車上面係環時記者
你會唔會封住佢

可能你會話BBC要屌點都會屌架啦
但就係果個放到幾大既問題
你輕輕鬆鬆上人地兩日頭版
就知機場一舉一動同係旺角度做係唔同level
做人冇公關真係會食屎

各位手足
不求所有野都做得啱
但至少鏡頭前面要諗點做先係好

*發夢人士自省檢討
如果唔認同唔緊要隨便發言
宜家係檢討時間

Push

要贏，先係鏡頭面前唔輸
對家已經成日柒到仆街
無理由我地要犯同佢地一樣既錯

Pish

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場